據說在香港有99%人都可以分出以下兩張黃色分別

上面深D下面深D

唔好同我鬥，一定係我岩
上面是企前啲，所以一定黃啲

高質

是但啦, 有咩好鬥

幫推都有人負評
你係咪好想人鬥黃啊

推
不要鬥

乜野黃色 呢兩張白色黎咋

兩個都唔夠黃 一定係食人血饅頭 手足小心

不鬥黃吖

曾經有個1%嘅心態，但依家知唔可以有
還押嘅人，死去嘅人，流亡嘅人，仲有被運番大陸嘅人

push

兩張冇分別，唔好再鬥黃

咪又係黃 鬥咩啫

就係無撚分別

Push

推

推
真係唔好鬥黃

而家個風向係唔鬥黃
屌你睇TVB 鬥黃 拉
屌你食藍店 鬥黃 拉
熊貓仔加料俾人屌 鬥黃 拉

利申 不鬥黃 不分化

吓？
下面個張藍黎架喎

兩張個URL都唔同

下面嗰張唔可以叫黃

要鬥既入去鬥藍我支持你

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

答案就係冇撚分別

下面果張唔夠黃 扮黃

高質
push

我若放棄 誰衛我城

分唔到

鬥黃post

鬥乜撚，夠我同凱婷黃咩

I

明明就係藍色黎

ok u win

有撚分別

高汁

係啦係啦，鬥鬥黃
懶幽默

有一張好明顯藍色

下面唔夠黃lor
可以再深啲

不鬥黃

眼鏡舖廣告PR公司

一張係上面 一張係下面

strong Post

今次真係有智力門檻

前者一定比較黃

分唔到 都係黃

呢張最黃

下面嗰張係偽黃食人血饅頭

撐警都有黃

共產黨都有黃

手足

我地好快儲夠700萬黃絲

邊張夠我同凱婷張相黃

大家都是黃

分唔出 因為大家都係黃

我護眼，手機過濾咗「藍」光，睇唔出兩張黃有分別

撐警都係黃

大家都是黃，不用分那麼細

欣賞樓主，推

下面個張明顯食緊人血饅頭

屌，有張藍色嚟嘅

Tui

推！！！！！

上面嗰張我嘅, 所以上面嗰張黃啲
下面嗰張望真啲好似有紅有藍, 一定係偽黃

721
831

高質 推

上面係黃子華
下面係達哥

呢到最黃

一句講晒, 鬥黃做乜鳩

垃圾post

呢個垃圾post 咪又係鬥緊黃

底褲黃

都係垃圾

黃到癲呢排唔屌得㗎

深黃但食oreo批

發人深省

藍色嚟 根本係扮黃

光譜係咩意思

少有高質post
有深度

無人反駁到

乜撚都黃
食藍店黃

成班人話推行動post好過推你果個m記post
唔講以為呢個係行動post
根本只係推佢地想推岩聽既post

果1%分唔到咁點？

一樣

是但啦 分黎做乜

haha

屯門西麵琴晚又比人批鬥啦

不分化

無分別

隻黃色好假

無分別，都係偽黃黎

高汁post得6頁 五毛分化撚潛晒水

根本出面冇人鬥黃 除咗連登仔

黃咪黃 分黎做乜鳩？

因為佢冇幫推
冇評分顯示既留名喺冇推po作用

分化Po 拉

🖐☝️黃金週

jupyter notebook?

係，非專業IT狗唔知有咩其他pro啲既alternatives

第二張冇投功能組別
依家可以同佢割蓆分化兼督灰啦

我見似一樣

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Pish

真

如果改咗一個pixel或者將幅圖較光較暗少少就有趣啲，可惜樓主就咁copy and paste就算

唔好再鬥喇，我地一直以黎贏既都係不割不分化， 對家先吹我地唔漲，宜家又係度鬥咩9

下面嗰張直情係藍，藍到黑

引戰狗我屌你老母

計我話直程要開埋個developer tool睇埋佢個color code先可以分辨到邊個黃啲

#曲要講明

笑死!
我話成日鬥黃o個d 人

洗撚理班垃圾
食M記仲要聲大大

好明顯唔夠黃

樓主好波

好野👍🏼

勿鬥黃

兩張都淺黃黎，一定無幫手擋子彈
割！

可能鬥黃嘅都係打手黎

兩張都藍扮黃 全世界都係藍扮共

真係垃撚圾

但個99%人可唔可以分出以下兩張藍色分別

不鬥黃
要鬥同自己鬥

高汁pish.

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

我色盲 我見到黑白

其實有咩好講佢有肯為運動表態，肯付出就得。如果你有做野，之後有人批評你唔肯付出/付出得唔夠多之類（姐係李柱銘點解唔掟汽油彈，龍門點解用$60請手足），其實個種先係鬥黃。
幫緊對家做野（睇TVB/食藍店），俾人屌係岩bo，個堆叫批評

唔明點解咁多人好似仲唔明其實鬥黃（呢個係鬥人地做得比自己唔夠多）同批評（屌你幫對家助功）其實係兩樣野

係呀 其實你講得好啱
而家個風向就係郁啲都話你鬥黃